十二港人涉嫌偷渡案，深圳市公安局指已完成偵查，移送檢察院審查起訴

手足

仆街了

吊，即係全部已拍片認罪....

即係點

Push

即係會見到人了？

早日平安歸來

推

唉 睇佢哋寫啲信應該比人打到無個人意志

覺得佢地唔會亂講野了

要有心理準備worst case
被代表認罪或者判超長刑期10年+
只有國際壓力先可以做到籌碼， 換到12手足

恩德培行動（希伯來語：מבצע אנטבה‬‎，英語：Operation Entebbe）是一次由以色列軍方和以色列情報特務局（摩薩德）策劃，在烏干達恩德培國際機場實施的反劫機行動。1976年6月27日夜，10名巴勒斯坦解放組織和德國赤軍旅的恐怖分子劫持一架法國航空班機，降落在烏干達的恩德培國際機場。[1]起初共有248名乘客被劫持並被關押在一座廢棄航站樓內[2][3]，隨後恐怖分子釋放了所有非猶太乘客，105名猶太乘客和1名機長仍被劫持。[4][5]

恐怖分子要求釋放關押在以色列的40名巴勒斯坦人和其他13名分別被肯雅、法國、瑞士和德國拘留的從事恐怖活動的嫌犯。[6]以色列政府表面上接受恐怖份子的要求，實則決定採取武力手段來營救剩餘的人質。[7]1976年7月4日，約100名以色列突擊隊員乘坐以色列空軍運輸機，長途飛行4000公里，秘密降落在恩德培國際機場，並發動奇襲。在激烈交戰30分鐘後，7名劫機者被擊斃。106名人質中，102名人質獲救，3人死亡，1名因為身體不適在醫院休養的婦女事後被烏干達政府殺害。以色列方面突擊隊指揮官約納坦·內塔尼亞胡中校犧牲。

因為肯雅線人幫助以色列。當時烏干達領導人伊迪·阿敏為報復，屠殺超過被救者數量兩倍的245名位於烏干達的肯雅人[8]，3000人逃離烏干達。[9]

未判已經坐咗3個月

究竟支共係咪搞台獨姐？

夠膽就陽光司法唔好閉門審訊丫DLLM共產党

美國民主黨左膠同BLM有無得幫下手?

我當支那真係判偷渡, 要坐幾多年....

一年以下 偷渡

//1名因為身體不適在醫院休養的婦女事後被烏干達政府殺害//

//以色列方面突擊隊指揮官約納坦·內塔尼亞胡中校犧牲//
姐係依家總理個老豆?

有兩個比佢地屈係蛇頭, 果兩個可以判好重

仲係告緊偷渡 10人偷 2人比人告策劃2-7年 或終身

個哥哥

唔閉門 都搞死你啦
老實講真係跟佢哋嘅法律
都係要坐好耐

國際線準備
今次唔懶得

同野蠻人種唔需要講道理

支持連登仔武裝起義救12condom

打錯，係手joke

驅

十萬人聯署武力救人wor
你傻架

消息指，此案件預料於未來1至2周內開審。

屈打成招，肯定加埋分裂國家罪

pish

12手足終於準備要上庭

中共：哇有十萬個簽名我好撚驚呀

葡萄牙:我要見人
中共: Noted with thanks

李家超聯同民主派見記者: 釋放12港人

屌 就算真係拍咗片認罪都俾條片上嚟啦 冚家剷支那狗
又唔撚係偷渡去你個垃圾國家，去台灣啫
你啲大陸閪一個2個非法嚟香港，搶屋搶資源都未同你計啦仆街 你越係咁，我越唔撚會認你個垃圾中國人身份
一係咪撚煩，唔撚順就一野槍斃哂佢哋；唔係就送佢哋返落嚟啦 屌你老母搞咁撚多野

From HK01

肯定當庭認罪悔罪

中國共產黨全黨死清光

講個笑話
國際壓力

脆係到拜兩拜習帝成效仲大

唔夠膽 u win

God bless them

仲國際戰線

印度戰線或者有d機

push

其實支國話肯審訊
我仲驚
晏晝見到電話有蘋果日報通知呢單野
我真係個心寒左一下

返到嚟即刻比港府告